fifa 18 pc一問

我見個個玩fifa都係用ps4 冇乜人玩pc版
2者有乜分別？

本身唸住買pc版

server唔同！唔可以一齊玩，ps4 drop in時常有6000人以上，pc得一千幾百